今次灰衫事件證明林鄭係假道歉

為左分化社會, 安插警員自編自導自演衝擊警署, 證明林鄭係假道歉, 對和平示威者無中生有、生安白造、砌生豬肉

灰衫暴徒及其最高指揮林鄭月娥絕對係賣港賊

pish